全球最少36國86城市150團體發起抗中共遊行

We The Hongkongers·
✊🏼✊🏼Oct 1 #GlobalDayofAction has been started! 🗺
As of now, there will be protests in at least 86 cities of 36 counties initiated by over 150 organizations around the world. We have composed all the locations for you! We are calling upon governments and officials to call China out on their human rights violations and impose sanctions on responsive officials. If you want to know more detail of each of the events, please visit:
See you tomorrow!

PUSH

推

推推推推推

天滅中共！

Do all the HK old folks know too?

賀佢老母

南非好孤單 要多多關注

推爆佢

亞洲個張地圖錯咗？點解冇咗塔吉克同吉爾吉斯

推返

要查詢下先

全球賀中秋🥮

天下為公

澳紐嗰張成個紐西蘭唔見咗

推到完場

Good

up

香港有無

Push

推呀

支持，既然香港做唔到
就全世界公演

最簡單既嘢偏偏最少人做

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

pish

Hong konger is not alone

天滅中共

可惜美國左膠，支持中共係大多數

Push!

要推

神憎鬼厭

Assemble！

呢吓真係勁

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好意思

1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止 7821(1/10,13:00); 7421(1/10,02:46); 7366(1/10,02:11); 7202(1/10,01:06); 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

全球遊行推到愈黎愈多國家，愈黎愈多人反共

支那大爆炸。

賀佢國殤

Gd

全球抗中
五毛同分化撚退散

攪到影響人民日常, 又死咁多人, 影響航空業, 原兇係邊個丫？？？

push

.

推！！！！

逼佢行返真共產啦

推
感謝全球人類

CCTVB唔敢報

推推

香港打先鋒

國際線有任 請每日推Post

藍絲表示：點解會咁 輸喇輸喇

10月1日就係反共日，希望今年係最後一次慶祝

全部同我出街多謝人！

世界之最！

Tui

有晒面

有冇twitter

pin this

Up

同我推爆哩個

推推推

咁少like

中共

快謝你地

Tweet

今日香港嘅行動係有意義

Pish

其他國家點樣反中亂港？

Gchi

弱弱地說一句 瑞士唔係EU

16

但係又有北韓喎